［2019上半年重點項目］太田夢莉第一本写真集3月27日発売！

開心仔

係未有任何宣傳嘅情況下 比人發現左嘅一本寫真集

多多支持

仲未有官方公布

唔知係咪呢個網買先有嗰4款random特典postcard

古著撚不了

我全都要

你識條鐵

我認我膚淺

買本當時裝書睇

基本啦

捉唔到路要啲飯自己搵source宣傳

HMV個網買都有特典

一樣嘅啲特典？

幾時有寫真集宣傳圖

ポストカード4種のうち1枚をランダム封入！
應該又係random

捨得推啦終於

Boy

見今朝睇個post靜止咗停咗喺1日前

why no shiroma

真係估唔到搵個boy出

屌咁得閒嘅你

用電腦版貼得好快

等我貼晒wear 啲圖上嚟 等大家預計下本寫真點

好

男的更好

幾時先公佈

法國都update得幾密 唔通真係因為出寫真先開呢個acc

完咗本寫真唔知仲會唔會update

呢張正

全黑

Last One

晨運首選

真係唔係幾識欣賞夢莉嘅時裝品味

上身衛衣嗰啲都OK既有啲就....

grad din毒撚style

太田夢莉
@yuuriso_1201
跟隨 跟隨 @yuuriso_1201
更多
20時から
インスタライブするので
見てください😆✨

啱啱call咗禾夢 睇嚟終於肯宣傳下

醒未

今晚幫你推下
放工冇帶jer

橙

冇聽iphone耳筒 冇得聽instalive

未收工咩

一路認真工作緊

推po當返工

係邊工作邊推po

炒得

禾都係為咗禾夢

太田夢莉是誰？

咁咪幾好

為左你夢 冇左份工 值得咩

如果係17年個陣出就最好了都會買本支持

蘿莉出最正

想搵返當年既教育巴

16/17出個陣真係無敵

那有資源

如何用20日宣傳一本寫真？

即將售罄

印一本 淨係出比我

收膠啦冗員充

開緊ig live 了

調返轉睇

有冇講去邊度影？同埋有冇講有幾多古著？

牙彩

辛苦了

唔知冇帶耳筒聽唔到

TSUTAYA EBISUBASHI
‏@T_EBISUBASHI
【イベント情報】
4/9(火)18:00〜 #NMB48 #太田夢莉 1st写真集 #ノスタルチメンタル の発売記念イベント開催決定😭💗
ファンの皆さんお待たせしました！！
ゆーりまるの単独イベント
勿論当店で行います😭👏
詳細は決まり次第ブログに掲載します！
絶対ご参加ください😂😂💗笑

低B

巧似係沖縄

3/27発売！
お渡し会2回

◯東京4/4 福家書店
3/13券配布開始
◯大阪4/9TSUTAYA EBISUBASHI
3/9券配布開始
◯沖縄にて昨年夏撮影
◯税抜1800円
◯松本花奈カメラマン撮影

沖繩 上年

you竟然是個girl

先買4本

比想像中好睇

始終都係個girl

幾驚出番小男孩風格

但我都係想要17年個頭

有無人出個陣係日本買？

滯港So9sad

Molamola

聽聞有入浴照

Molamola

聽聞冇乜睇頭

封面？

睇夢莉要咩睇頭

你識唔識架

應該係了

買！

你想睇古著？

睇蝕哂

有冇人出個陣係日本

沖縄
浴衣
風呂

好想好似佢著到咁型

沖繩唔係唔脫下話

【お知らせ】
3月27日に初の写真集
「ノスタルチメンタル」を
発売させて頂きます！📚

カメラマンさんは
美しくてお優しい女神様
松本花奈さんです😆✨

東京と大阪で
お渡し会もあるので
お待ちしております！☺️

#太田夢莉1st写真集
#ノスタルチメンタル

上年影而家出？

留名係咪有寫真集收

唔係啦

沖涼啦屌

家陣先起身
岩岩打緊機

明日明後日あたりに
写真集専用の
アカウントができます！！

NMB48太田夢莉、水着・入浴ショットも公開「アイドル人生の夢」叶う
太田は「アイドル人生の夢であった、初の写真集発売です！残り少ない十代の夏の表情の一瞬一瞬を松本花奈さんが写真におさめてくださりました」と初写真集を喜び、「学校で制服を着て過去を懐かしんだり、普段中々皆さんにお見せすることのない、お風呂場での撮影もしました！夏の風物詩、浴衣を着たり、水を使った撮影もあって、楽しかったです！沖縄での撮影が楽しすぎて、途中沖縄旅行日記みたいになりかけて危なかったくらいです（笑）」と撮影を振り返った。

我愛牙夢 牙夢愛我

尋日曾經第一位

第。一。位！

係咁搞頂帽

條繩唔係對稱

3月27日に発売する
私の1st写真集
「ノスタルチメンタル」の
公式アカウントができました！

@nostaltimental
⬆️フォロー
宜しくお願い致します😆🌟

Follow咗未好似仲有個ig acc但撳入去冇野睇

賣唔賣得過3m揪贏肥西環奈

唔好咁話目標先啦,最近48個啲好似都係得萬頭,初動7-8k

嗱！水著呀

屌

阿婆水著

對上一個賣係邊個？

我信一定有啲好嘢留返俾買嘅人先睇到

高朱？

好似係大西,高朱再上一個,奈奈再上多一個咁

Amazon 買有無特典？

有
都係隨機一款明信片

Allin是常識啦

寄香港 但運費6x

一齊訂會唔會平啲

除開平十幾蚊 不過煩在要交收

都係約mk或油麻地姐

搵轉運或者13樓姐姐買囉

個ig 終於開咗最尾加咗official係咪有人用咗

呢張影得好微妙

不得了

露膊

但呢張好似影到條頸同身好多一點點喎

CLS

暇不掩瑜

無限遐想

QQ

Real

原來係松本花奈
幫我美久拍過短篇電影
支持一下先
太田都好正

我戀愛了

Ching sick ball

正

有浴衣有校服仲有噴泉頭

要曬

左邊攝影師？

係

一齊坐摩天輪

信仰問題 直運唔洗銷量榜嘛

呢張簡直翻童還幼了

正到癲左

牙平

仁

入面件厚甲

少少咸 多多脆

Allin了

有牙夢做同學 每日生活點過

日日借擦膠

識唔識野

梗係每日跌舊擦膠係夢莉腳邊,之後請佢彎腰執番俾我啦

以為係自己去執摸腳

都無野睇

點會無

扮唔小心掂到都好噃

最強側面

好QQ

諗唔到點駁你

幾好睇

離左

害羞的波

比你地班人睇蝕晒

奶奶呢？

飛釘呢

sor 回錯 po

唔存在既野就唔好問啦

從來沒有 從來都沒有

呢張個髮型好似LL花

想問下咁多位夢莉本野係咪到依家都無講過會有店舖特典？係咁代表無？

G

好似剩係得四張明信片

會然愛的地下教育: 太田？ _

慘,人地個個都幾個月宣傳期同有店特,夢莉得一個都無又無店特

不要再說了

係姬係公主

好想去個お渡し会

我都去唔到

包唔包埋揸手架？
定係淨係派書+傾到兩句？

唔係仲有寫名架咩

正能到

有啲張都係件衫出事

好撚正呀屌

點解咁快買到
影幾張嚟J住先？

夢莉再完美都唔夠呢件不下花花衫既牙婆泳衣黎

浪費哂個笑容牙

幾時到

請左朋友係日本買

濕水校服

Me都係上網見到咋
好想快啲有得睇

屌件嘢想點

大家決定咗搵代購定自己買

仲未訂？

未啊 諗緊

有咩好諗

諗緊買幾多好

日亞訂今日出咗貨

買少少算日亞買

4月7先有

日亞出完貨話損毀要退錢 搞到而家同你一樣

有無巴打黎緊會去睇queentet live

一出就損毀

好想快啲有得睇

我三月中訂都係4月7到

點解唔搵13樓或海天

再唔係唔急咪飛握手個陣再買

我

日亞計埋運費都平過代購

佢寫話4月7到啫
次次買都係收到email話出咗貨之後 再等三四日就收到

4抽1postcard

又飛點跟

1,3

牙夢真係幾QQ 可惜禾係乃狗

應該今日到

469躝

咁快
amazon??

咁快！？

yes

啱啱送到
放工番歸J

屋企冇人收

日亞？ 我個本仲未到

日亞+DHL
最快

加急300円又真係做到野嘅

冇肥秋題字既

J完 樓上貼果張阿婆泳衣已經係全書最性感

肥秋攪緊469團野唔得閒

幾正

真係唔揀啲咩花花牙婆衫其實真係影得唔錯

出浴照

咁清純嘅牙夢以後只可以睇書回味

樓主快開箱

睇完本嘢覺得唔夠喉